捱埋去啊 無得改變拉 我係仆街 我係垃圾 我係弱智 都無得變 所以冇所謂拉

隨便拉
雖然好撚麻煩 唔想做人 好撚後悔啊
唔知啊

唉……

推下得唔得呀

可5可以講詳細D